今日個蛋蛋縮到魚蛋咁

我想留住夏天啊

長洲大魚蛋

你諗多咗
係細魚蛋

無圖你話縮到粒花生米咁都得啦

媽咪話蛋蛋只可以比鐘意嘅人睇
但應該呢世都只會私人珍藏

連埋豆粒j咪俾9毛遮哂

都仲有迷你芝士腸size
但再凍啲真係唔敢想像

屌 迷你j 收皮啦

師兄幾多cm